銅鑼灣係最多狗扮手足嘅地方

大家小心，要記得sogo同維園

可唔可以求維園走佬路線比手足

身上有紅色既防暴犬係咪大陸種？

去海旁坐車

每日玩夠，兵貴神速，精於奇！今晚散水啦喂！

向大街走，維園太大，俾人溶咗都唔知